覺唔覺D人睇戲睇埋字幕先走好撚ON9

尋晚去睇戲坐得好入，套戲做完出字幕
但係坐出面班人仲ON99坐o係度唔走，
阻住晒
其實套戲都做撚完
仲睇乜9
扮影評家

關你撚事？

咁睇埋drama 謝幕啲人都一定係好撚ON9

視乎你用咩心態去睇
你係想功利嘅，貪出名嘅，咪一出" the end"就即刻走，冇人阻止你
有人係想欣賞嘅，就睇埋啲字，又要俾你屌？

最重要係完咗堆字有Easter egg睇
樓主可能少睇電影

尊重創作人都要比你屌
我覺得Credit都係電影既一部分 未完咪未完

關你撚事咩

loop

點解你唔話有字幕出係on9?
橫惦都無人睇，直接完快d 下場好過啦

on9

唔通有彩蛋睇又同你講咩

好心你就唔好開個post獻世

腳痺起唔到身唔比？

係咪聽埋首歌都唔撚得?

最尾果度叫謝幕唔係字幕呀屌你老母！！！！

你都係想我咁講姐
回帶西